# cs-zadaci

Kalendar1 - je osnovni kalendar u kojem mozes samo birati vise dana i prikazuje trenutni dan<br>
Kalendar2 - je kalendar preko cijelog zaslona pokazuje vise, nema dodatnih funckija<br>
Kalendar3 - je kalendar s vise funckija, moze dodavati evente, pomicati ih, moze se pregledavati preko dana, tjedna, radnog tjedna, mjeseca<br>
    U procesu rada na Kalendar3 - dodavanje korisnika s izbornika lijevo direktno u kalendar. Trenutno se mogu dodavati i produzivati duljina "pregleda", dok se ne mogu uredivati niti dodavati opisi
